其實依家仲會睇达狗嘅人係想睇咩?

老實講打機又廢，做效果又唔得，以前就覺得同觀眾互動好睇，依家chatroom都得返啲奶达聲音，鐘意睇係咪都睇開cctvb?